{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008698",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 마리포사"
    },
    "text": "オープンしたばかりのソンタンマリポサホテルは、計40室の客室を保有しています。 当ホテルは松炭部隊前のメイン通りから500Mの距離に位置し、松炭市場前に位置しています。 ここではラーメン調理器、コーヒーマシン、トースト、シリアルなど様々なスナックバーサービスを提供しています。 宿泊客にはスナックバーを無料でご利用いただけます。 全客室には65インチのスマートテレビが備えられており、ネットフリックスを無料でご利用いただけます。 また、i59400FやRtx2070を搭載したパソコン、高級マッサージチェア、スタイラーなど、さまざまな設備が揃っています。 ホテルの駐車場は非常に限られており、1部屋につき1台の車しか駐車できません。 駐車が完全に埋まった場合は、近くの公営駐車場を利用する必要があります。 フロントでは様々なアメニティが利用でき、必要に応じて印刷、コピー、ファックスなどの複合機の使用が可能です。 各客室はスイートルームとデラックスに分けられ、高仕様のPCが設置されたスイートルームとバスタブ付きデラックス客室があります。 すべての客室にはスマート テレビ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが備えられています。 また、使い捨て用品が用意されたアメニティボックスが客室内に配置されています。 ホテル全体は禁煙で運営されており、花火やろうそくなどのイベントは安全上の理由によりできません。 現場の確認をご希望の場合や未成年者やペット同伴が不可能であり、入室不可能または当日キャンセルの場合は払い戻しできません。 基本的には2名基準で運営されますが、人数追加時に追加料金が発生します。 連泊の際は荷物を客室に置いたままご利用いただけますが、貴重品紛失の責任はホテル側では負いかねます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは松炭部隊前のメイン通りから500Mの距離に位置し、松炭市場前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスナックバーサービスについて教えてください。",
            "answer": "ホテルではラーメン調理器、コーヒーマシン、トースト、シリアルなど様々なスナックバーサービスを提供しています。宿泊客にはスナックバーを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には65インチのスマートテレビが備えられており、ネットフリックスを無料でご利用いただけます。また、i59400FやRtx2070を搭載したパソコン、高級マッサージチェア、スタイラーなど、さまざまな設備が揃っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は非常に限られており、1部屋につき1台の車しか駐車できません。駐車が完全に埋まった場合は、近くの公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "フロントでは様々なアメニティが利用でき、必要に応じて印刷、コピー、ファックスなどの複合機の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "各客室はスイートルームとデラックスに分けられ、高仕様のPCが設置されたスイートルームとバスタブ付きデラックス客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているアメニティは何ですか？",
            "answer": "すべての客室にはスマートテレビ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーが備えられています。また、使い捨て用品が用意されたアメニティボックスが客室内に配置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで行われるイベントはありますか？",
            "answer": "ホテル全体は禁煙で運営されており、花火やろうそくなどのイベントは安全上の理由によりできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者やペットの同伴は不可能であり、入室不可能または当日キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基本的には2名基準で運営されますが、人数追加時に追加料金が発生します。また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 624
    }
}